其實大家知唔知唔企中後排都有好多野可以做？

好記得抗爭初期，睇LIVE見到好多中場手足除左整人鏈運送物資，又會起臨時物資站，方便手足補給，好記得有次見到有一大班人係中間圍住唔知做乜9，開晒遮咁，原來係一大班手足係度用紙皮同膠樽整盾，然後再送到前線。

其實中後場嘅人，真係有好多野可以幫手做，正所謂和勇不分，唔敢企前嘅，一步一步黎，睇下邊個角色最啱自己，而唔係齋企係度或者淨係幫手「企鬆D」。

1. 哨兵，幫手去唔同位置做哨，報上TG谷，並且要時刻留意其他TG谷既最新消息，幫手係現場傳遞訊息，熟悉地型的哨兵可以幫手PLAN定逃生路線以及藏身地方。

2. 影帝，最好係冇GEAR同彩虹戰衣，扮演街坊、途人或者遊客，主要工作係掩護手足，近距離監視對方，幫手影相拍片，尤其係如果有手足被補

3. 工人，正如第一段所講，為前線提供所需物資(諗下前線有咩需要)。

4. 敲擊樂手，之前已經有巴打講過最好有鼓手，但帶個鼓出去真係有D難度，其實士氣真係好重要，記得有次觀塘同荃灣成班手足係度係咁敲打路牌，又用磚敲打圍板，成班士氣十分高昂。

大家唔好以為企後排就好安全，宜家對方鍾意包抄或者突擊，希望大家時刻保持警剔。

最後求下大家，「香港人．反抗」並唔係淨係一個口號，而係一個行為，我地要付諸實行先可以贏架！

哨兵最重要。請以大隊為中心往外佔5個街口，依家d狗玩突襲，要更快收到資訊

推有用post
甴曱平

推

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

哨兵好重要
係要現場哨

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

仲有物資人

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

Push